侵侵而家應該係屋企大笑緊

估唔到美國人既報應來得咁快

美國人你地聽住 呢個結果係你地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想中共嗰種專制暴政突然降臨到美國人身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

拜登玩住幼幼睇佢班選民喊

冇一個美國人係無辜

左翼支持拜登
右翼出賣侵侵

鬼票點睇到d選民

要落左去先睇到

有冇英文版

有美國人投侵侵架

年輕人支持big tech封 Trump，現在活該

Liberals don't deserve Trump..

大部分坐喺屋企有咩用

我會食花生、打小心啲、中計喇、rip

The Americans listen to the results of your choice. The future consequences of your choice will be borne by you. My family suddenly missed the CCP’s tyranny and tyranny suddenly fell on the Americans. Then I will only laugh wildly when I fall into the well, and the stone will point to Qu Di Li Xiao

愛登力已潛水。。。

我投左票，我做左野架啦

超，我地香港人都識啦，
原來美國人都係不外如是

好好奇如果侵侵仲係總統嘅話會點處理呢壇嘢
佢咁愛惜個股票市場但又好憎華爾街班撚樣

大家都係黎生

條路自己揀
美國仆街唔好喊

有真心膠既
你睇下石油工會 BLM

報應仲快過d小粉紅

唔知愛登力有冇俾robinhood強行賣盤呢

唔好提起人哋啲傷心事

回力標 真係好快

佢地好快會落去

Americans, hear us!
This is your choice, bear your own fucking consequences.
We suddenly want to see you being treated with the CCP style autocratic tyranny and scream like a pig being butchered, and we will only watch and laugh at you, loud!

不要問國家為你做什麼
應問你可為國家做什麼

如果係信有假票，咁美國人根本冇咁多人投比敗登，咁何來恥笑美國人揀左敗登

正如如果新加坡人笑你揀左林鄭月娥，你都佢啦

Qu Di Li Xiao

上台8日 日日都有花生

計過嘅實數話拜登都有最少 4000萬票

有假票 ＝／＝全假 始終有人真心on9
假票 最多咪假千五萬

唔撚醒目，屌過佢地都唔知衰，仆街唔好喊啦佢地

炒埋一份

佢係度就搵人捉咗證劵行班友啦

你鬥patriotic你搞分化

They deserve Xi

佢又真係好愛國, 依家美國咁, 佢應該好擔憂

活該

咁仲叫唔叫美國人揀左敗登

fail
美國得保守派先講patriotic
左膠全部以燒美國旗為榮

其實好多美國人係投侵
支那登係靠做票

點解唔叫？條路都係美豬自己揀 你痴撚線？

假票又點叫揀左

其實你識唔識字？

有假票 ＝／＝全假 始終有人真心on9
假票 最多咪假千五萬

有冇侵既大笑圖

侵侵係屋企食緊花生

香港人,you no gun
美國人,you yes gun

GameStop 個名好有意思，可能真係牙侵想大家睇清楚個政府去做既舉動

如果係侵侵佢會點做

美國人一係就含淚頂四年
一係就發動內戰

前者，四年之後將會變成中華人民共和國美利堅省
後者，則會係百廢待興，但係火鳳凰慾火重生

如果真股災
班鬼佬冇儲蓄習慣,經濟大跌真係會手停口停
侵應該會飲住可樂笑班傻鳩

其實都真係有好大可能，侵已經有份落場，如果靜係得wsb 同散户，基本上無可能有咁大信念

goodest logic
兩邊實有人投架啦，
而家侵冇票咩，
咁叫唔叫美國人揀左侵侵

唔得啦 到時候要出黎救美國 可能連老麥都唔得閒食

美國今日都有報應啦

如果侵侵仲在位會點

革命革到掉轉鎗口
唔好再同我講乜野初衷
呢段文字嘅心態實屬幼稚

侵相信信選舉係假
大多數人都投比佢

Btw果幾日live我都信

一隻字 Karma

一個真正嘅愛國者，唔會笑。會計劃點救翻佢。

直接po上Twitter啦

樓主唔好上咁多連登，多d 睇下外面現實既世界

笑撚死 香港人票都冇得投學人笑鳩人投錯人你邊位

睇住自己鳩寫的文成為新一代潮文 真係覺得好奇幻

你打哂飛機冇意思 而家弊燈都係總統

等睇Trump一家laughing改圖

其實已經打緊內戰，不過deep state掩飾左

係你個立論唔正確

下，我地冇得揀，佢地係有得揀但揀錯，咁都唔笑？

我信選舉有舞弊 有假票有死人票 真正贏家係侵
但事實上美國係有一大班人撐Biden 由其係後生班左膠
選舉前係reddit撐侵既post同留言比人屌到仆街 選完之後reddit班友又開香檳咁慶祝Biden當選
諗起佢地咁撐Biden但而家食哂回力鏢就忍唔住笑希望中國祖快啲停埋佢牌 等reddit班友感受下社會主義既鐵拳

行政命令開返買入

On9 係你歪理 事實係美豬揀左弊燈

關報應咩事
如果侵連任成功，咪又係會咁嘅結果

侵侵有好多忠實fans
你又唔好一竹竿打沉一船人

前者
莫瑋哲： 如果biden任期內台灣被武統 我會出黎道歉

比香港人揀咪又係揀建制同泛民出賣自己 咪玩啦笑人

一個月都冇 就一大巴車落去
日日幫joe拉票個班Hollywood celebrities靜曬

今次“選舉”關選民事
乜係投票投出嚟嘅咩

就好似當年唐英年笑鳩689

社會主義鐵拳

屌，我發現而家先明呢張圖講乜

其實邊個美國人話後悔？定連燈仔自hi

侵: We're not finished, yet

如果我係侵侵嘅話
都已經一把年紀
見着美國人都仲唔醒
寧願食花生睇戲好過
救都晒撚氣

C’mon Man

2016 的Trump :
屌！諗都冇諗過會贏
仲諗住買支香檳向對家希婆慶祝添

愛登力班友呢？

講真侵同biden叫雙贏啦，係得美國人輸姐，侵又可以食花生， biden又可以食幼齒

我想講美國人睇唔到

侵係唔值得撐
但係為咗反侵而反侵
甚至去到玩殘自己
真係弱智

人地自己揀
你理得人啫

其實有冇矛盾

一時就話joe biden 係一人一票選出黎
一時又話佢係靠選舉舞弊
如果佢係靠選舉舞弊上位嘅話
咁點解所有美國人都係抵死？

trump都有7000萬票選佢喎
個班支持者全部又係抵死？

仲有德州plan緊5月/11月獨立公投

又貼潮文

愛登力幾時出嚟辯護
之前唔係吠得好大聲
話拜登冇問題 拜登幾好幾好咁
做乜最近唔見晒
係咪去咗幼幼島搞慶功宴

咁又唔好講到咁絕對

好多政治家都係好撐阿侵架

但共和黨本身舊果班本來就唔鍾意阿侵, 你幾時見小布殊幫阿侵助選? 佢地親民主黨拜登仲多過親阿侵

所以點解佢地第一時間投降就係呢個原因, 反正對面都係自己人

其實你係咪戇鳩? 你自己無票投, 你就以為人地無? 大把香港係美國藉架懵撚

兩黨共熄

聽到笑死人，左尻真係天真過天真嬌

佢應該會痛心疾首
因為佢係真愛國
正如你見到港共玩爛香港
當藍絲/黑警食鐵拳時當然會幸災樂禍
但香港爛晒你唔會開心

關侵侵敗選咩事
佢連任呢件事咪一樣會發生
你期望一個商人會幫你打大鱷？
唔好發生咩事都英雄化浪漫化
好盲目

唔少投行有份啦，呢幾日大單都唔少

本身華爾街班友都係互相撕殺，班仆街認錢唔認人

仲有鐵鏽州都抵撚死啦，幫你提升敗富同生活質素既唔投，走去投敗燈打爛自己飯碗

有槍權又唔用係抵死嫁啦
隔離枱出貓你揸住槍都選擇唔出聲

2024 肯定又要侵派系用 4年時間執手尾

過左下個月先算啦 仲四年

到底係美國人選擇錯
定係選舉有人造馬

買定離手

侵太愛美國啦，點會睇住美國人同美國死就䄂手旁觀。

睇到佢個種愛國情懷，連身家無左3分1都唔介意，我就諗起黎生講個句:

剛到香港時，我一無所有，現在我擁有工作、家人、金錢，也就是擁有全部。我之所以留在香港，是想報答香港。

全世界一齊落地獄
被中國統治
習帝指點江山
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

收皮啦死黑警，偷人acc

Trump Trump is laughing

幾個月前民調話拜登領先，含侵力話民調唔準，唔駛理，唔可信，fake news，侵支持者會扮支持拜登
拜登老人痴呆又戀童，係得班左膠BLM支持， 一到選舉辯論即刻現形侵會反cup。
班BLM暴動會令美國人反感， 美國人會改支持侵
辯論完無反cup又懶地硬話主持偏幫拜登
好啦含侵力呢頭又話唔洗睇民調辯論， 睇吓侵啲rally幾多人拜登嗰啲無人，所以美國人支持侵多。 仲有咩大數據呀呢樣果樣顯示侵會贏， 話拜登會贏嗰啲就fake news造假
仲有咩十月驚奇亨打拜登好多料要爆，但係爆到佛誕都未爆得出，一係求其有條友係twitter講兩句就話係咩核彈又盛
到選嗰日同點票慢慢顯示拜登會贏，就話人一定係造假舞弊， 求其有條片有條tweet作個故仔出黎就信到十足十， 其他人同傳媒反駁就話人收咗錢MSM唔洗理， twitter fb 出提示或者ban又話人收咗錢。 總之唔撚洗理點票結果法庭見
到啲州法院全部判侵輸，又話咩唔洗理，目標係最高法院所有證據喺最高法院拎出黎， 保守法官6:3侵又一定贏
到最高法院都唔鳩理你， 又話美國法治已死全部收晒錢， 唔洗理法院喇
仲有faithless elector可以唔理投票結果而揀侵，不過原來又無喎全部electors都係賣國賊遲啲要清算
唔緊要仲有參議員最後可以推翻選舉人票結果， 點知最後得六君子支持其他GOP議員唔撐，rubio，graham， McConnell全部反骨仔，又要槍斃
屌唔驚仲有最後大佬彭斯可以推翻結果，哦原來佢先係終極大仆街未開會就講明唔會幫侵反cup
全部收晒錢deep state
都唔緊要我地仲有咩民兵組織發動內戰，殺晒民主黨左膠賣國賊，仲有軍隊都擁護侵，侵侵一定戰勝歸來
屌你老母我睇到真係笑到瀨屎，全世界錯晒佢啱晒， 成班精神病人